玩撚未完未呀 JJ CHAN條撚屌又跳樓啦

source: 西環谷

屌你係跳就快d呀 你呢d仆街借死黎玩同路人 我唔撚阻你呀

推

快d跳

88

......

狼來了

條命係你既，你要死冇人阻到你
不過你咁都唔做返啲野先去死
冇人會再可憐你

On9

又做乜呀

狼來了
條仆街
想變劉馬車
說謊跳樓達人

bye

快 唔跳死全家

此人此番說話可見並非同路人，請自便。

點解有啲人會咁得閒

快撚d跳，唔好阻住地球轉

快

其實佢係好可憐
要靠自殺拎存在感

趁地淋 thx

香港人真係好忙

因為冇朋友
平時比人當空氣
所以當自己劉馬車
日日跳樓博注意
冇一次成功

我冇嘢講

小心
如果佢真死左, 就大獲

我重申一次 同路人 救得一個得一個
但你呢D死仆街玩自己人 唔撚係同路人

中聯辦、即刻去

唉...點解呀..唔好咁啦

大家專注返去救到既戰友身上吧

叫議員去，其他人唔好理

佢又做咩呀

咁就快d跳喇，垃撚圾

報青山,拉佢入去坐下,冇得上網佢就知...

煩膠

就算佢真係精神有問題
有冇必要開Post追擊

快撚啲死 但唔好再搞PP

on9
就係為咗威比其他人睇話自己唔係吹水就去跳多次
仲要公開同大家講叫人去搵佢

根本就係諗住玩鳩同路人

唔好再比人情緒勒索

救佢，捉住佢打一身，往死裹打，打到佢懷疑人生

不如留番條命做下啲實際野算啦
好多人手咩我地

狼來了故事。

Attention seeker

真係唔想咁涼薄 但如果你真係要死嘅話 請係中聯辦死 唔好再搞到PP

attention seeker

記得唔好跳太古

仆街食屎啦
之前玩鳩我地咁多人
我地大家之間既信任就係俾你呢啲人破壞哂
你就算而家又話跳
先唔講係真係假
唔單止唔尊重自己不特止
更唔尊重死左既四位烈士

含撚啦屌

佢做咩呀

屌你想點撚樣

wfc

一個要拎自殺黎引人關注既人真係好可悲，仲要鬥氣咁，要死就快啦呢條友就算真係自殺都唔係以死明志反送中啦

Attention seeker
阻撚住哂真人有需要嘅人

狼來了，最後冇人理

白卡佬？

55

真實版狼來了

真
我死之前點都會做d有意義既野
未做到都唔會死住

其實到今日為止想跳既已經係玩膠點解仲有人會信，信既果班人去做營救既行動其實某程度上係助上聲稱左企跳既行為既出現

所以真係唔會再理會

禮拜三唔係假嘅啫係你跳完樓再復活？以為自己係亞人曬撚曬一班巴絲咁多時間搵你

娘子 快D黎睇JJCHAN跳樓呀

大家冷靜啲
覺得煩厭嘅唔理佢就得
冇必要話快啲跳之類

共狗手段, 玩多幾次狼來了, 有心人唔出又唔得
到真係收哂安家費去跳, 成堆共產機器就撲出黎話反佔中班人無人性無血性

快撚d跳
唔跳正契弟

黑心都要講句 你真係咁想死就快啲, 無人會阻你

前幾日先搞到成班有心人咁擔心周圍撲, 依家又係到用死黎威脅人

好玩咩

條友好煩

自己唔開解自己，無人救到

佢用條命等大家知道：

自殺係冇用

娘子, 出黎睇JJChan又跳樓啦

你唔好去死

真係跳嘅唔覺得會係fb 到講咁多野

睇下個4 位烈士

佢真係跳嘅，星期三已經跳左，呢d仆街玩到無野好玩

死仆街 垃圾拎死黎玩
晒鳩人時間

唔撚好理佢啦，你條命緊要，人地條命都緊要

第一次都想講好耐
條友fb冇朋友...都冇人懷疑架咩 ？
係咁話自殺但又唔見佢其他朋友知，得班網上既人知？

真心覺得呢d人唔會跳

去死啦賤人JJ CHAN

今次去邊到跳
想去睇live

點解變左要以死威脅我地，唔係同路人咩

又真 根本冇機會你勸

有 俾D撚屌睇下自己為左隻ATTENTION SEEKER左撲右撲有幾柒

字裡行間都睇得出係假架喇
真既話唔係係咁俾機會你搵佢勸佢

一切順其自然

好難勸阻精神病人

狼來了

係就快撚啲啦
阻轉個地球轉

其實上次係搵到佢，即係會有機會有佢個人資料。
報警話有人想自殺，叫警察跟進啦。

又跳樓喇~~~
點解我講個又字既

如果你真係自殺
無人會將呢件事同反送中扯上仼何關係
我地唔會叫你做烈士

我係唔想大家中教唆自殺呢個陷阱

條友根本就係attention seeker
條命你自己既 你要放棄自己生命咪放棄囉
D語氣仲要好似威脅人咁
無野搵野黎玩

係就快 屌你老母
我地唔係無限資源

笑死 連登仔 變幻莫測 玩死人

唔跳正仆街

快d跳啦屌你老母
唔跳死全家

所以我叫佢唔好去死

快，唔死死全家

真係要跳就唔會講比人知啦
屌你上次係中環好似玩捉迷藏，咁影低張相話畀你聽我喺邊跟住等你搵我

佢而家係玩鳩自己人
事實係政府根本唔會理
唔好再做無謂野

唔好侮辱烈士 絕對唔係

冇眼睇佢 有大部份人為咗佢當日特登出嚟救佢
佢就淨係focus係唔信佢嘅人身上
當日救佢擔心佢嘅人真係白費心機

理鳩佢。

依條仆街就真係玩分化啦

好煩

無論佢真又好，假又好我地都唔好鼓吹佢跳。
係附近嘅巴打留意下係咪真係有人想跳

有人叫自殺其實可以call白車送入醫院冷靜下先

佢變幻莫測 又跳又唔跳又跳 點L樣

條友人生有幾失敗先可以咁樣博注意

RIP

咁奇怪？介紹幾個心理醫生比佢啦

跳左未

唔好叫人跳啦，最多唔理佢

佢做緊嘅嘢完全係侮辱義士

又來過,所以撤回和暫緩係有分別囉

煩撚到仆街, 想消費烈士
死左都唔可憐

救你一次未必救到你第二次
如果你係戰友 請珍惜生命

又唔撚係同路人，走就走啦，關我地撚事

好期待佢死訊

真係冇人懷疑架咩？

跳落黎果陣唔好壓到人，唔送啦byebye

條命係自己嘅，救一次係你執到，第二次就自作孽不可活。

捉入青山住返兩三個月先放返出嚟啦

跳樓kol

救咩一次 ，佢由頭到尾都冇諗住自殺

比人屌都係咁話
一個二個都係咁 第一個去左 咁得出咩成果？
政府一樣唔撚理你
依家個個都話要死撐唔住 究竟有咩意思？
你講就講得過癮想人關心你 我地班同路人就唔撚攰？
睇見你地咁輕易又話想死又剩不如留返啖氣暖肚重新振作啦
特別係打篇野出黎刷存在感個堆
真正受困擾嘅就搵人傾 而唔係嗌生嗌死

898

低調d跳thx
巴絲呢幾日好忙

成班教疏他人自殺 我已經報左驚

希望唔係真 其實呢到冇人想你跳
個個都係口硬心軟

根本就係fake

真呀，快撚啲死

懷疑佢係藍絲搞屎棍

一、無報死全家。二、關你撚事

有冇上次去救佢的巴打？條友真人係乜人來⋯⋯

跳未？

仲有唔尊重果日揾左佢成日既人

職業跳樓師

一個不能少，可能被涼薄嘅留言刺激左，d 議員知 JJ 係咩人，不如再叫佢地聯絡下佢先啦。

唔好佢一寫post，大家就屌，人心肉造，up n down 一定會，俾識佢嘅人 approach 佢先。

巴打絲打都要好好照料自己呀

起佢底啦屌 假跳撚

呢個post啲留言真係好痴線

日日都呢啲！
好撚煩呀！！！！

少你老母，收皮啦呢個仆街玩足大家5日啦

好撚煩

起咗啦有巴打

佢地公民黨d好朋友黎，小心，佢玩完一次，之後又話自己係真人真事就借d依反屈返你地話佢同班政棍夾埋

今次真死我唔會可憐

完全係拎存在感
但若果佢真係跳左都真係會痛心

可唔可以唔好玩弄我個憐憫心

無人想知

生命在你手
你想點處理就點處理啦
仲有好多野等緊我地去做

唔好再狼來了 消費香港人同情心
利申有出去搵人

死左未？

條友完全係度膠化緊成件事.
救佢唔係, 唔救又唔係.

有解決方法 送佢入精神病院話驚佢再自殺

佢係鬼跳咩

講咁多野乜都冇做過

支持

細個老母係咪冇講過狼來了你聽啊

Andy Yung / Andrew JJ Chan ( 下稱 JJ Chan ) 涉嫌多次利用大眾愛心

Dllm追左成晚無訓過佢癲撚夠未

講真，你來第二次，重要講d咁既,我真係睬你都on9

我唔理你今次係真定係假

但我只係覺得你而家好撚唔尊重4位烈士

佢地以死相諫，唔係玩玩下，係深思熟慮之後得出嘅最後決定

救多次可否送入青山

我無野講

其實佢係玩定咩我好亂呀

屌你老味上次都已經搞到烽火戲諸侯咁撚樣
又再跳過？攞人地嘅善意出嚟玩？

just do it

唉，借自殺搏注意咁好咩

細路仔玩泥沙，因為鬥氣而自殺

以後唔使理呢條撚樣啦

跳喇
侮辱之前嘅烈士

我地都係集中火力對政府，講咗咁多日自殺冇用都仲唔醒嘅人，救佢唔到

DO IT

唔好再跳

快啲啦，睇死咪又係鳩吹

Wfc

要咁多個人走出黎關心你你估我地好得閒?

好玩唔玩玩呢啲
用自己生命情緒勒索香港人
就算自己想輕生
都冇必要咁做
不停製造話題想引起公眾恐慌
一睇就知係唔gur上次畀人屌先咁講
第一，如果上次真係嚟真但執返條命
咁畀人屌係好應份
第二，如果真係因為香港六月一連串事件覺得冇希望，咁睇重香港嘅佢 點會有心玩香港人

冇理由唔知咁做會令其他人唔安樂
仲要其他人就算覺得99%係假都會出嚟搵佢

真係好仆街

有冇話幾時跳？想去拍直播

不如由個post沉，我地唔需要講風涼話，只要無人理，我相信佢會自動潛水

跳啦

JJ Chan你選定非洲那個國家未？

玩夠未?
善心唔係咁樣比人消費既
同鳩打999亂叫救護車有咩分別?

少一個敵人

條友幾歲呀
腦部還未完成發育？

濫用反送中名義自殺

Bye

We can’t save people who don’t wanna be saved
好行唔送

7.6 7.7果D post就冇人理
依D post就一鳩推到上熱門

你死還死 唔撚好話係因為政治而死
根本浪費晒啲人嘅心機同善良！

快啲跳

消費大家同情心，不送

成日想自殺
希望各位可以搵多佢一次 捉住佢再報警
根據佢過往言行
好大機會比人捉入精神科強制治療
最少都坐2個星期

dklm 4位年青人絕望到以身明志
你仲日撚日係到講要跳樓
香港人嘅關心唔係比你咁玩

今日救完，聽日又話要跳，可以救到佢幾多次?

點撚樣呀 好煩呀

敵人嚟

[url]成班網民俾一個自稱自殺既鬼ac玩到呢…原因…………

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

上次佢擺到明係同公民黨夾埋想玩膠，估唔到班泛民政棍可以冇人格到連死士都當gag玩黎搞散個運動

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

真係好幼稚 星期三果日之後
我一見到企跳既post我已經覺得好厭煩
唔訓教唔返工去勸佢搵佢
成班同路人擔心佢 為佢東走西撲
結果d人係網上面9up一句兩句
無付出無成本咁就ko晒班手足既心力
真係唔知點諗 jj chan 你自己諗真d
咁樣對唔對得住果日班手足啦

係咪有議員見過佢，可唔可以叫佢地處理下睇住佢
唔好再俾佢講埋啲冇用嘅說話制造狼來了

擺明係attention seeker
要用到條命黎換人關心

人命唔係講玩嫁

佢當之前關心佢 四圍打探佢嘅手足嘅關心係乜野？

唔係人人都救得到，有D執意去輕生好難救
條命係佢自己，人人關心已經係愛既表現，唔好繼續消耗各位同路人既意志

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

其實係咪對家派黎沖淡大家
喂尊重下義士呀屌你

推
咪狼來了啦仆街

屌

佢就算真係跳都唔關反送中事 只係鬥氣

冷血D講句, 真係尋死嘅人先唔會講咁撚多狗屎垃圾黎情緒綁架你

快d死啦

條友既口吻跟本就係搏人注重
要死就一早死左

今次真係可以由佢

救得一次兩次又點，救佢成世？

佢依啲擺明係attention whore，要靠自殺去搵存在感
真係想自殺 會唔會係咁開post

仲有，一啲都唔尊重我地，尋日個個放低哂手頭上啲野，出去搵佢，今日又黎過

佢唔係同伴，唔好當佢係同路人

attention seeking 🙄🙄

好心咪喺到嘥大家時間
要搵人傾計就主動去搵，宜家玩捉依因呀？

講玩咁

call議員 講佢有自殺傾向 搵社工mark住的佢入青山瞓返排先

飯民未至於同 jj chan 夾埋玩野

應該係愛字頭玩野
用假相引你班人玩hide& seek

再搵便衣影相同玩膠
條友一定唔會死

唔排除條友係黑警扮

幾日一次avenger都搞你唔掂

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

唔好搞到前4位烈士條命咁賤

係就快啦屌你老母
呢啲撚屌就真係要割席啦

無聊人先做無聊事，大家推番有用既post 啦

仲要威脅同路人...痴撚線

冇人理佢就自自然然唔跳架啦

唔好叫條友去死

有機會用司法手段害你,更好容易比cctvb,日月神報潑屎

有人尋死勸佢唔緊要 至撚憎係玩捉依因 當成班人傻仔咁
又有啲話識佢嘅撚屌又咁講啲唔講啲懶係好神秘咁
屌那星至憎呢啲attention seeker 做人要幾失敗先會咁樣搏人注意
話我冷血都係咁話

老實講 你死我都唔會當你係烈士

唔撚好玩鳩啲戰友好無 好撚多人當日為你勞心勞力 你當人地啲善意狗咁撚

呢條友係咪有病，有冇人識佢

由佢講得出呢句，我已經肯定佢唔係同路人、只係attention seeker

7/7 尖沙咀跳啦，有noise D

認同
如果係因為送中而影響情緒嘅同路人我地先有責任去救佢
如果係其他原因嘅 咪用番普通人心態 真係經過見到嘅先救佢囉 畢竟我地而家唔係亦都冇可能救曬所有自殺嘅人
仲有 呢條友點睇都似係attention seeking多過受送中影響情緒啦

我真係唔明 自殺 有乜用
你就即時解脫左
咁其他人呢
要自私都有個譜啦

再講自殺既約我出黎
等我打獲你
反正你都要死 唔差在痛多陣

唔該其他人唔好再上當
由得佢自生自滅啦
唔好比佢再消費成件事
呢啲撚樣死左都唔抵可憐

算了吧
上次成萬人湧去西環group打氣
咁都再諗唔開
辜負所有人既努力
今次算了
每個人有自己的選擇
再見

乜水

講多次
其實如果喺網上發現有人懷疑自殺
你係應該報警求助

將workload交番俾專業人士啦
如果係對家招式
佢地只係煩緊警察

冷血啲講
依加跳樓死多十個都好, 都只會係數字上增加
你問會唔會傷心? 未必會

我就真係未見過人跳樓會早一晚預告
跟住第二日唔跳仲要上fb出post同人玩捉依因
講兩句就話等收屍，信唔信我真係跳
咁有心情玩fb你同我講佢會跳樓？
將呢d垃圾同以身殉道既烈士放埋一齊真係何其侮辱

attention whore

跳啦 屌 等乜

希望各位巴打記著樣野。
一個人第一次話跳樓，我地就要唔好理真定假。一定要去搵佢，因為係人命嚟。
但同一個人第二次話跳樓，就唔撚好去搵。
一:因為佢玩鳩人。二:同埋佢都唔重視自己條命，又佢死撚咗佢啦。三:第一次跳唔到，之後就一定會有人陪佢,開解佢。咁都唔搵人傾，就係佢問題。

JJ Chan希望你見到之後，一係唔好再扮跳一係同我快啲死撚咗佢
放心你死咗，沒人會可憐你

呢個post由佢沉啦
話我仆街都係咁講

不分化不分割
留俾議員搞

尊重佢決定

因他已經不是香港人

自便

去到嗰頭唔好搞雨褸烈士佢地就得

日日要人救，唔死都無用！

哥仔
自殺唔係講再會
係講永別

似玩鳩我多D

淨呢個post 已經睇得出有班人真心想人死

佢地唔係五毛三毛，係有開post 反送中個啲

onlun9

大家留意， 佢話係因為各位唔信佢而去死，而唔係要控訴政府，以死相諫， 當日亦曾留言話大家說話佢唔啱聽所以要去中環鬧市死

呢啲人死咗都唔烈士
反而係負累
千祈咪再理

係就快唔撚好等下個禮拜
忍撚夠呢個on9仔

唔係同路人
留返俾社工搞

如果係因為反送中既, 搵差佬死得仲快, 見到都即刻想死

但如果只係一般case, 就緊係俾返差佬做, 好似呢次咁, 佢都唔係因為反送中絕望, 只係因為有人唔信佢就話要死

其實心理學黎講
真正會自殺既人係唔會同人講自己想自殺
當你知道既時間 佢已經死左

快啲啦撚屌

JJ Chan而家明玩嘢 對家鬧佢假 佢走去跳多次繼續玩鳩自己友？？？點講都講唔通啦 報警處理算啦

希望佢真係只為刷存在感

正常啦
風頭火勢仲消費人同情心係度玩捉e因
快撚d死唔好阻撚柒住晒

我覺得好撚痴撚線

你話我道德撚又好

你唔幫咪算柒囉

可唔可以選擇無視，而唔係落井下石

咪撚再理呢條友

每個人係前線定幕後都出緊好多力, 冇時間心情資源再去理呢啲事, 真係有問題既同社工傾傾, 咪撚再上社交平台博同情

屌你老味呢啲人玩狼來了
一陣有手足真係頂唔順就冇人救

今次咪撚再龜縮呀 講得出做得到

算啦

Report

係咪本身情緒有問題

佢係咪有自殺傾向的精神病患者？ 死都死的令人注目

靜靜死唔得嘅，係要出黎燈，燈唔死自己唔緊要，咪撚煩到Ｄ社工，煩撚到我地

佢仲在生先係負累
快撚d仆街死唔該

我係個GROUP 已經吊7左佢
根本消費緊人同情心

就係諗佢係唔係黑警嚟
想玩到有心人謝晒
之後有人真係跳就救唔到

跳左未？

正常企跳過一次應該會有人陪住佢先 如果第日就又話跳 我諗根本身邊都冇乜人想理佢.....

平時有颱風出現fb咪大量出現呢啲撚屌求救話要人賣m記外賣畀佢 成班on9小學雞

人如其名
碌撚咁

屌那星 大家都有正經野做緊或調整緊心情
你就做呢啲小學雞野
用呢啲理由同我跳樓
enough啦好唔好，搞到狼來了

你地落井佢下石炸 咁多人支持佢睇唔到 有幾個人懷疑佢就咩幫過佢既人都唔記得哂
佢落井咩而家

第三次跳 事不過三 對唔住 今次唔信

唔好理佢！

利申：好想佢快撚d死

都話撚咗係假㗎啦

同意, 如果你真係情緒病復發再黎多次我都會搵
但係你意氣用事做ATTENTION SEEKER
我都唔撚知點幫你
可憐既係TG班朋友, 仆心仆命唔理人地意見都要搵你
令到真係有需要既朋友得唔到幫助

好啊死啦屌你老母臭閪

唔鼓勵自殺
但你條命可以發揮更好既作用
珍惜生命

我建議採取既方法係無視

大佬,明明我地好多運動可以做,去傾
分明SIDE TRACK 緊我地ＡＴＴＥＮＴＩＯＮ

就算係唔係同路人我都咁講

始終係人命

所以話自殺風氣會傳染
傳傳下啲人已經唔知為咩死

消費大家嘅同情仲衰過藍絲廢老

source 西環谷

好 我就唔屌你住 俾你慢慢反省下

為d咁既原因自殺既 關我地鬼事咩

純粹被人識穿唔忿氣
得到咁多人鼓勵而唔係珍惜自己生命
反而再次強調自己會輕生
唔好咁啦 我地都好攰㗎
要玩都唔係哩嗰時候啦 大佬
講到好似得自己唔開心 失望 無力
我地冇感受㗎？

有自殺傾向的人，都可以有情緒勒索或attention seeking的表現

有心跳嘅都係死咗先俾人發現 呢個又出post又剩博咩

所以我覺得如果見到有人係第一次話要自殺就一定要去搵佢(唔理真假)，但第二次仲要話跳既人就唔洗理。
因為第二次話跳既人，係肯撚定有社工跟。就算沒佢啲朋友都會關心佢(或者佢沒朋友)

老實講, 報警交佢俾警察處理

唔 • 報 • 死 • 全 • 家

早死早超生呀佬

認同 第一次一定要幫 有救錯冇放過
第二次就報警報社工

人地救撚左你你就好珍惜啦

咪撚再曬時間理條傻閪
留返啲時間關心真係有需要嘅人好過

講真一個都不能少

但係大家都好撚辛苦 唔好再消費同情心

報唔報都死全家

香港人連死諫都可以膠化

何必呢...

而家佢玩人在先呀 情緒勒索成班手足
如果佢係反送中同路人更加唔可以咁對我哋 搵我哋嚟玩

Attention whore

唔好講啲咁涼薄嘅說話啦
係咪同路人都係一條人命
就當有人係鐘意用條命去刷光環 但真係跳咗你都過意唔去吧
絕對唔應該鼓勵義士以死明志
從任何角度睇 包括留低條命做到更多、死咗會拖累戰友心情等等等等都無助戰局

有啲人真係唔受當頭棒喝 救得一個得一個 就算係幾多個狼來了我都會出去救 我真係唔想再見到有人犧牲 蠢人傻人嘅命我都想救

已經麻木了
第一個我真係喊咗好耐 好傷心
第二個我已經喊唔出但都好心痛佢
第三第四個只係覺得好傻...唔值得

佢想點

是旦啦
你係都要死我都真係冇野好講

老老豆豆 咪撚理佢啦
咁撚鍾意玩野

無視就好 唔好叫人跳

其實第一次話跳個啲，之後係一定有社工跟進。

佢細個有冇聽過狼來了的故事？

我真係唔識講 當大家狗咁撚...... 知唔知搵佢既時候幾多人情緒出現左問題呀大佬 我明JJ情緒可能有事 但佢而家咁害埋一班搵佢既兄弟姊妹呀

一個有心自殺嘅人根本就唔會咁高調！

乜撚野如果上星期三覺得係假呀, 明明就係假, 係真既今日仲出到post 咩?

睇西柚個廢GROUP，又話AY 議員出左面哄緊佢啦

我屌你AY議員你如果唔係親自面對面見到佢，你就咪撚出呢類誤導性回應

算啦 唔好再將重點放落佢到 去幫d真正有需要嘅人

死諫還死諫
Attention seeker 還attention seeker

真心 依個所謂既jjchan 如果自殺死左, 真係連一刻都唔會傷心心酸
救得一個得一個? 無問題呀 如果佢有自殺傾向既, 麻煩送佢入青山, 等佢接受適當既輔導同治療先係幫到佢
佢兩日就叫要自殺一次, 邊個咁得閒次撚次去搵佢

所以話JJ Chan除咗死之外真係無用話我冷血都係咁話，由佢跳啦，留喺到仲害撚死啲兄弟

佢tg係咩？

坦白唔會, 第二個唔知, 但佢死左,唔會過意唔去

嗱，假架啲奶

尋日先見完佢話絕食
今日又話跳
佢哂左好多香港人心機 體力 影響好多人情緒
香港人今個月都好攰 返工 放工去集會 星期六日就去遊行
比人休息下啦
BTW 唔信自殺既人會咁多野講, 自殺係種決心,唔會係到拖消磨"意志", 睇下新聞都知9成自殺都冇先兆

Jump

其實一直覺得絕食係on9人地心諗關我鬼事

呀啦花瓜

如果識佢嘅帶佢黎醫院啦
千祈唔好當係假
關心吓佢帶佢嚟啦

你對唔對得住前日仆出嚟搵你嘅巴絲?
冒住俾人點相又晨早嘢都唔食落住雨撲嚟撲去
屌你老母啊仆街仔

成日開口埋口話自己想死嘅人先唔會自殺

係次次都成功博到注意呀
所以條友咪愈玩愈過癮

唔撚想理呢件垃圾
又話跳之後唔跳啦
就話絕食
然後又因為有人唔信星期三又話再跳

佢係唔係同路人有出過嚟做野（最低限度係有去集會）我唔知
但佢一定係on9

真係想自殺既人係唔會咁高調通知全世界

唔好玩我哋

得罪講句
佢而家都係情緒勒索緊我地
心理質素差少少都會比佢牽動
真係唔想再有人死
見到有POST話AY幫咗手
掉撚埋佢部電話就啱啦

我哋都唔想涼薄，但而家係邊個消耗緊邊個嘅時間同精力加上同情心。

佢想要人關心，不如一開波就同人講「我好down, 請開解我，關心我。」或者「我想要存在感，請同我傾計。」一定會有人幫。
但絕對唔係以死嚟要要脅。

有啲抑鬱症同厭食症患者利用呢種心理嚟綁架其他人,令其他人做盡佢想要嘅嘢。咁樣落去好咩？

講真 好撚柒攰 求下你地冷靜啲當幫下手足 每次行一個站其實都幾攞命 有時仲要上山落海咁

可唔可以唔好再曬成班手足既心力同時間

61162525， 唔知啊

我就係覺得你假
咁點呀？

千祈唔好俾班官見到 俾位人入

當日我講過佢係情緒勒索 係專業病患者
佢勞師動眾救佢 佢不知幾HIGH
再加上佢早幾日已經玩左一次
早就同大家講咪撚再咁OVER處理佢

成班盲撚 大愛上身 圍屌
咩被撚999次都唔緊要 唔好一次真就得
呢家佢又話想死呀 你班999次 係咪真係又出呀

當然唔希望係真
但更加怕開始有假膠玩野
狼來了

瞓咗無睇 跳咗未

屌 你決心死無人有資格話你
但你真係關心香港 可唔可死得有意義啲

Ok你淆底唔敢企前線 想跳樓表明志
喂 你打著「為香港」嘅旗號跳就表現返出嚟啦
你一係逼林奠死線前同你對話/回應訴求
將個波交返畀佢

成件事咪真係睇落係政府謀殺
你咁樣 我只係覺得你有病想引人注意

Sorry話我冷血都咁講
你唔係英雄唔係烈士 只係一個on9仔

屌 JJ 我求你去睇下醫生啦
同埋近期唔好再接觸Social Media啦
我希望你只係想引人注意關心你
但係好多巴絲打覺得攰
求下你唔好再做傻事啦好無?
我地已經死左四個巴絲打啦 唔可以再多一個啊
我今朝先擔心完Ozac黎 你唔好要我擔心啦

我對住呢啲真係無嘢講
佢咁樣同濫用白車有咩分別
佢咁搞係搞埋其他想爆果啲囉
大家幫手都要付出時間心力
如果佢真係無能力控制自己
入院治療真係一個過份要求咩？

唔好攞呢啲野嚟玩

彈出彈入

請求醫

出賣同路人救黎做乜？

你唔好咁講呀
班大愛撚會屌你架
一陣問你 下次係真咁點? 你安唔安樂呀
寧願被撚999次 都唔希望1次係真呀
一個都不能少呀

麻木哂

唔介意你用
但用返原link得唔得
白底好眼冤

又撚班手足
狼來了過一次無人會再信

如果真係情緒有問題，不如及早就醫
明白呢個時候大家情緒都好易波動
好容易有放鬆自己嘅念頭

但希望你都明白，睇到呢啲post對大家情緒都有好壞嘅影響
大家係出於真關心唔想再少一個人
大家可以關心你一次兩次，但再咁落去只會出現狼來了嘅故事

佢要所有同路人一次又一次冒咁大風險出黎，佢就係鬼

西友你好

佢需要既係睇醫生

屌加速版

叫民建聯啲人去救人啦，佢地咁撚愛港，冇理由見死不救既

借跳樓搏出位你係就快啲跳，放心唔會悼念你乜柒，因為你唔係咩義士/死士/烈士
你只係一條契弟

我覺得佢係想做狼來了既感覺，等大眾對義市自殺既事慢慢淡化，簡單黎講即係鬼

我同你講JJ Chan 就算你依家真係跳我都唔會同情你
最撚憎人係度玩狼來了

又想死？有膽話死咁多次無膽面對政權？成班手足出去搵咗成日，有啲因為咁樣比藍絲點相，仲有手足無咗份工，唔諗下自己都諗下人啦

死左未?
快撚D唔該哂

又話死，點知今次真係叫佢去死
佢就話要冷靜下

如果真系 果個 JJ, 就等佢上路啦

果日本身有好多野要做
都放低所有野出去搵jj
佢乖啦，如果真係想幫件事，唔係咁玩法
真係唔想再有人死
而大家既愛都唔係咁樣比你撚

地點係邊，等我伸你落去

佢對唔對得住特登去搵佢嘅人？
當自己條命係乜？郁啲就唔要？
為左證明自己唔係講笑所以要自殺？

Send 呢個post比佢啦

大愛撚回覆
你點知下次係假?
人命黎架
你唔撚救你就收聲
一個都不能少
就算被撚999次 都會出
佢想死 證明佢有需要
點都會救

如果佢真係跳左
聽日頭條一定會講
青少年懷疑遭連登網絡欺凌跳樓自盡
大家慎言

可唔可以成日拎將自殺掛喺口邊，一講自殺幾多人關心你，博哂老命去搵你，轉個撚頭又話再嚟過，有冇理過嗰啲人嘅感受
話就話因爲爭取唔到覺得好攰所以要自殺明志，但唔都爭取唔到，運動仲未完需要好多但齊努力先會有機會成功，依家話死對一直以嚟嘅運動有咩益處？去死唔代表有勇氣，最大嘅勇氣係珍惜生命留番條命面對呢個咁仆街嘅極權社會

快撚啲死

快撚d跳唔好係度獻世

係跳至好，佢玩撚完未？就算佢真係跳左，麻煩大家唔到將佢當第5人，如果真係同路人應該唔會做啲麻煩到自己兄弟既事，一次兩次三次，狼來了都有教，3次機會，佢用到盡架啦

JJ CHAN 今時今日咁
都係班大愛撚 完全無冷靜思考過而造成今日既局況
咪撚屌JJ CHAN呀
佢咁樣都係你班撚樣造成咋

狼來了？

認真 咁撚介意人點睇
佢有冇珍惜過自己條命

大家都好忙 出嚟救你唔係玩
好多人有野做 呢個禮拜亦都有好多活動
乖乖地 冷靜下啦好嗎

我真係冇野好講

死咗都唔抵可憐

我都講過好多次自殺無撚用
不過無謂追擊，由得佢沉

跟住第二日頭版就係連登偵探解畫po
比全香港人睇下尼條友點樣將香港人撚完一次又一次

如果你係認真既,我地一定會幫你.
如果你係想撚我地既,你啦
希望唔好再有第3次

教唆他人自殺我唔會
但我會覺得
呢啲針對同路人去玩
惡意消耗同路人資源嘅
係敵人

正如有人走入煲底倒亂
唔可以話因為佢都黎左
我地就要支持佢招呼佢

最開頭啲烈士唔係當同路人狗咁樣撚
呢批好明顯唔係同路人

報警等專業人士去搵啦

個日你已經令勁多人擔心你 搵你咁耐
個個都信你 關心你
而家po啲咁既野想點？
大家已經好攰 為人著想下好冇？

講左報警係最好既方法
但成班大愛撚
又組隊 又開GP 咁去搵人 開心死班專業病患者
大家又覺得自己救左人 好撚滿足

On9 跳樓係為左證明比人睇你冇講大話 香港人為左保住你條命 比你撚 仲好意思話人唔信你

其實係人都知
自殺既人係無先兆
永遠將自殺放係嘴邊既人長命過你同我

JJ Chan 我理解你好唔開心
但手足去救你都係唔想又白白浪費一條生命
返到嚟平安大家都放心
但你真係唔好為咗啲人講兩句又去用條命嚟搏
真係唔值得
一嚟就玩咗真係有心去救你嘅手足
一係就繼續畀講你玩嘢嘅人講你
真係兩樣都唔係咁好
呢段時期大家都心情唔好
每個人都有自己面對緊嘅嘢
希望如果你睇到嘅話可以冷靜落嚟
好好咁思考清楚係咪真係要為咗啖氣去證明自己唔係講笑
好好咁捻下琴日真心去搵你救你嘅手足
希望你可以為自己 同埋為班手足著想

尊重自己 尊重手足 珍惜生命

唔好再麻煩各位巴絲同議員，ok
成日叫死嘅人係唔會咁輕易死的

最後啲大愛撚個個俾人抄牌俾人點相
然後有個神秘人就話救左佢

唔撚好理佢啦屌

真心 逝者都有劣幣

條友仲要呃飲呃食 正仆街

希望佢生活平靜番，唔好再睇社交平台

大愛撚快啲去救人

啲語氣吻完全係小朋友mk妹講出黎唉黎哥哥度啦，哥哥錫錫

同港女郁d嗌生嗌死
目的為求條仔回心轉意呢招一撚樣

我有心理準備你真係跳左落黎我都唔會有內疚感
因為你係度玩鳩香港人

係咪收左DAB錢玩自殺呀

Push

濫用救護服務

跳還跳，唔好＂責＂到行人

就算被撚９９９次 都要出

上次仲玩唔夠？

我真係冇嘢講

上次已經為左佢放哨半日，今次不了

唔理你真唔真，咪拎自殺黎玩或呃香港人感情

我果日九點前一早講咗係惡作劇
班大愛撚就屌鳩人
其實用下腦都唔會比佢呃啦

跳完政權依然無動於衷
仲要撚同路人
都唔知做乜鳩

成班大愛撚 盲撚左咁
一講到死人 或想死 就智商急降
屌鳩你冷血 你又知假? 係真咁點?

要跳既人 洗鳩同人講 將會係xxx 度跳咩

咪撚消費之前既烈士啦
依家仲自殺既係憨鳩
仲要透過社交媒體博注意既係憨鳩兼死咗都唔抵可憐

有冇精神科醫生退進？

當日個個都咁緊張你
搵咗你咁多個鐘
而家你去死都無人會阻你

浪費資源要人去搵佢氹佢
大把義士比人拉咗要人幫

如果真係有人情緒好低落見到佢成日嗌自殺
令到佢地情緒激動真係去死
條友過唔過意得去？

你咁撚樣玩法對唔對得住當日朝早仆心仆命出嚟搵你嗰啲人？
你條撚樣係咪覺得好好玩呀屌你老母

唔好下下要人救
救得一次救唔到第二次
自己再俾啲爭扎好冇?
如果連你自己都唔清楚要咩 邊個幫到你?
Do care about yourself, also the others.
你可以做更有意義嘅事，唔好浪費自己

正呀 原來話想死 講個原因係反逃犯
網上面就有幾千留言關心我
明星藝人又幫手搵我
幾百人出去搵我
好撚HIGH呀

玩完一次點會唔玩第二次呀?

日日開個新AC玩都幾過癮反正班大愛撚話被撚999次都會出足999次

老實講 咁多位巴絲唔好去幫手
呢啲咁嘅撚屌唔撚值幫
將時間留俾有意義嘅事同有需要嘅人到

班大愛撚係咪智障？仲唔識醒？真係出錢出力咁俾人撚

我屌撚到你瀨屎啊
做野話一就一
係就快
唔好學人玩狼來了
唔想你膠化之前班義士

去到屌撚死佢啦

d人唔敢死啦聽到呢段

又話暫退網絡世界
轉個頭又約網友食飯
仲要時間地點佢決定
又食又拎咁撚爽 屌佢老母
枉我星期三仆出黎金鐘搵條仆街

2014嗰時就邊個衝邊個係鬼，依家2019係咪邊個唔大愛邊個係5毛？
希望大家理智少少。

利申︰理性討論，勿分化。

聽日佢話會去銅鑼灣puzza hut , 有冇人想去屌柒佢

喂
入面班大愛撚出黎啦

好行唔送

免費食pizza咁撚爽
叫佢俾返過海巴士錢俾我呀屌佢老母
星期三曬錢曬時間黎搵佢條仆街
到最尾又食又拎

我都想知佢會唔會真係出黎
點咗相 下次轉咗acc都無得玩

講埋呢D撚屌做咩呀
人命黎呀
佢真係有一次死左你安唔安樂呀

真係跳嘅唔使預告
會預告嘅就唔會跳

聽日反正係銅記， 就留多一陣睇戲

跳樓有乜用？
做d有用d既事可以嗎？

佢再開新acc撚狗
大家都要俾佢撚完最後一刻先知
所以唔怕點相

消你民怨好方法
就係將自殺變日常

【注意 有關尋日 IFC 企跳】

我唔知事實係點，不過請大家留留手先，唔好再有無謂既犧牲

今日起請各位減少轉載有關新聞

其一，免影響情緒高脹之同路人情緒
今次運動絕大部分仍青年人
情緒起伏較易受影響
當中不乏誤以為以死明志對事件有幫助者
事實並非如此 理念相同但選擇自殺
只會令同路人傷心 而且同路人減少(-4)
仲有 隔來po都有講邊際遞減效應
香港人開始對此麻木
非冷血，但絕不希望下個再出現

其二，不少人懷疑企跳者是attention seeker
呢個point好敏感 我絕不質疑求死者感絕望
但撫心自問 忍心睇見各位對呢項運動出心出力既同路人 係下個活動前 休息之際 耗費心力人力物力出動規模搜索嗎？

最後，我重申唔會替任何人行落去
要行要走 一齊。
希望一同見證運動成功。

適度share
適度悼祭
放心上敬重 毋忘

如果真係出現
一見到佢就捉佢入醫院
佢三日唔夠兩次要自殺
情緒咁唔穩定又有自殘傾向
醫院會迫佢住院

拿 我幫佢咋 唔係迫佢呀
大愛人士我無破壞你地光環呀

你條仆街冚家鏟，快d死撚左去啦

唉我屌當嗰日撲出離嗰班人係咩

香港人蠢撚過豬

到時啲唔知邊度彈出嚟嘅社工
會搶先接走佢

真係睇tvb劇集咁睇

推到佢跳

全港市民被撚就肯定係最大犧牲
fool me once
fool me twice.....

死撚開啲啦 人地初衷係反送中 你就喺到講笑 家吓網上講多兩句就話嚟真 做番d嘢先啦撚屌

果15個請佢食飯既大愛撚不如夾手夾腳捉佢入青山俾人睇住仲好啦，睇到好撚嬲

想引人關注?

呢d真係死不足惜

捉佢去禮賓府
一次滿足三個願望

改圖嚟？我
相信佢唔會咁傻囉

Hi
好了啦，交比社工/輔導等專業人士跟進
大家自己人，別罵了

只要係自己人就無條件包容，ok?

最好請佢食飯果d人埋單果陣走晒，得返佢就正

唔知點解 厭係覺得你d打字方式好嘔心

又黎撚狗啦

搵消防捉佢入院啦

可唔可能再推d on9
想唔開既人係唔會做咁多野
我地停止討論就可以
反而大家咁大反應
其他想攞注意力既人會同樣效法
形成呢個唔好既風氣
請停止討論

就係你呢d大愛撚寵壞呢d垃圾

一個都不能少呀 快D出去搵佢啦

認同

死不足惜

其實一話想死就可以捉佢入青山住一排

係度博人關心真係好嘔心，我地係要比關心有需要既人呀，唔係咁玩，仲有機場個條撚樣都係，要人搵咁奈，好好玩？

你老母收工啊唔好阻住晒
簡直係同四位死士潑污水

唔需要再po佢上黎

傻鳩死MK
刷存在感

兄弟跳樓，各有各做！

輪迴後再跳？

attention seeking 黎

咪撚救佢

刷存在感

退一百步去睇，既然咁多人揾佢唔到，係得楊議員揾到佢嘅話，我哋都唔好插手咁多喇，楊議員一定要好好照顧佢！佢出咗事就係你嘅責任！

好幼稚

都未死夠十個人香港人就習慣晒
成件事好撚香港

希望佢真係死

跳左未呀

新jj chan之擇日再死

野過餐巴士真係唔好去 一陣點鳩你相

真 見到jj個名已經自動skip

真係唔好用死黎威脅人

因為生命係自己嘅

更加唔好用嚟玩

屌 on9

理撚得佢死咩關我地撚事

唔使報警㗎，直接夾佢去急症室，同姑娘講多次自殺，直接上病房，廿四小時有保安錫住佢

Attention seeking

同意

呢個po好詳細

依家邊個話跳我就叫佢快撚啲跳

我等緊新聞

跳未 好煩

人地講兩句 JJ就典床典席 佢條命都幾賤 清醒啲啦！

哦

條命你自己，自己作主啦，留低反送中字句已ok

不過唔該佢跳都唔好責親人

下次再有疑似玩嘢post建議大家去報警
等差佬做翻佢地職責範圍內嘅工作
當然有人自殺係一件非常不幸嘅消息
但係我地唔係慈善團體
冇必要為每一條生命負責
之所以特別關注自殺/企跳問題喺因為擔心有手足會因為政見不同而遭受不合理待遇
（老實講梁烈士墮樓一案仲有疑點
不過最近發生太多事嚟唔切跟進）
如果同政見無關可以將佢交翻俾專業人士處理

btw唔好鼓吹佢跳
非大愛
純粹係萬一有啲咩唔想你地上身

有啲人決心想死係冇人阻止到，但一定唔係JJ CHAN，從佢上面一番話已睇到。

JJ CHAN只係想有人關心自己，只係用錯左方法，得出反效果。如果在座有JJ CHAN朋友不防關心下佢。

侮辱之前啲死者當黃絲狗咁撚

同AY講條撚樣係到呃飲呃食啦屌當我地狗咁撚

最多fb 留遺書

再會？即係又唔跳啦

仆街
搞到我以為琴日幾個post有人玩野
想多d人做傻事我仲屌人

15人,JJ埋單

老實講呢個 JJ Chan 第一日話自殺我都覺得佢有 d 古怪，竟然會周圍走之餘仲會影相上 facebook 打卡
當一個人連自己都唔尊重自己嘅生命，其他人係唔會幫到佢，呢種人死咗都冇必要為佢傷心流淚

西環啲傻鳩仲請佢食飯

個阿伯跳得好魔性

唔知講乜撚嘢好

wow

時間地點仲要係佢自己要求

原來呢個世界真係有免費晚餐

屌呢啲人根本自己生活係loser就搵政治做藉口自殺
又想搶光環又想有人錫
咁撚有勇氣就死去幫下班義士啦仆街
有勇氣死 有勇氣博同情 但就無勇氣幫下大家

唔好咁啦..其他人都好攰架啦

想問跳左未？
唔好扭扭擰擰啦

fool me once,shame on you
fool me twice,shame on me

跟進發惡夢比人玩到陀陀擰之 社工撚請入！！！

快d跳啦 係度囉attention dllm

正仆街黎

快撚d死啦，無撚腦，真心為勝利一定唔係自殺。再自殺對成件事無幫助，無撚腦。話你呀廢柴。
係咪成世無野你值得自豪，想拎光環

唔好再濫用人既同情心

不能認同更多

正仆街 濫用手足同情心

唔好亂講嘢如果佢真係跳啲傳媒就會話係連登仔錯

要靠死黎拎attention
屌你老母成條女咁

體波台sam

前面咁頁夠晒料話連登仔欺凌
不過唔驚 呢種人根本唔會自殺死

有無人推佢一把
呢d精神有問題既人同井台主一樣極需要有人輔導同推佢一把等佢行返正道

跳啦嘛

快左既？

仲未跳？咁多個鐘夠跳幾百次

其實一開始個ACCOUNT假成咁 得2019年貼文 個封面用蘋果記者用航拍機影既相 已經覺得係流 不過佢利用到話要跳樓 呢啲關乎性命既 香港人好難避過良心責備 不過而家清楚哂了

跳就跳咪撚出post啦 話你鬼都有人信

快撚d啦屌

jump未？

嘩，如果係假既 公民黨俾佢玩到氹氹轉喎

屌你撚到啲手足晨咁早出黎pp
我5:30出到黎仲要即刻狂打比ifc啲保安叫佢地留意下

少年你太年輕了
係公民黨俾人玩，定係公民黨玩人

好想tag曬個人屌9我黑心班連登仔

阻撚住地球轉

呢仔仆街鬼鬼地

侮辱烈士 屌佢老母

有同感
機場個單
又係公民黨搵人
然後無人見過 就話社工陪同走左

好行夾唔送

最慘係拎義士attentions
而唔係政府attentions
所以我由頭到尾都屌佢

一定唔係同路人

當班大律師傻嫁

Hi 黑心巴打又見面

屌我琴日都係咁講
成班人屌我分化
有條友仲係咁copy我個名叫人block我

Andy第一日我已經話佢係假
又係比人屌到仆街再block埋

西環變幻時唔夠like??

西環要治港
做衰咗個名就無架喇

有心機出post又叫跳樓就出黎幫吓手啦 好撚忙呀

其實上次有冇人搵到佢呢？

屌 Attention whore

佢係咪藍屍黎

佢個tg入面D巴絲個個都好擔心佢
我睇到都唔知講咩好
不過一個半個呢D人做唔出D乜既

雖然唔想有人自殺，但佢宜家真係侮辱緊之前嘅烈士

唔好再講再理佢，佢反而唔會做任何嘢。

有咩問題？想跳幾多次我地咪幫幾多次囉！我相信今次嘅我地係真正大部份香港人，幾百萬人分一千幾百人幫佢唔嘥得我地幾多資源，你地咁講其他情緒有問題嘅會點諗？即係一次唔死得，再down過就冇人再理？就會被人當唔係同路人？事實上我覺得就算唔係同路人我地都會救，我地唔係一言堂，我尊重其他人有唔同意見，如果覺得唔係同路人就唔駛理，甚至叫佢拿拿聲趁地淋，我地同啲大陸人有咩分別？同藍絲有咩分別？同林鄭有咩分別？上次記者問林鄭對幾個烈士死有咩感受，佢係咪可以答你佢地唔係同路人冇所謂？頭先記者問張建宗咩施政新風係由得人死，錄音機係咪可以答：其實我同林太都係高登仔。

希望馬會開個盤🤣

手快打錯，最後果句應該係連登仔，兩登仔，whatever.

中二病
垃圾

Bye 唔會想阻止你 ， 唔值得可憐

on9仔

覺得佢煩/唔信佢會跳嘅就ignore 唔出聲算啦
等間真係刺激到佢真係跳，就白費左果日搵佢嘅人嘅心機⋯⋯

跳樓放題

唉、唔好用呢樣野黎玩

想點呀 又唔講想點 嫌大家唔夠煩呀而家
死有咩用呀？
係等得你都投埋票先去死啦

好累呀我地

狼來了夠未

算啦，attention seeking whore一隻
由佢跳啦

咁多個鐘 都仲未跳得成！？

仲推緊呢個post ga?

真係好撚煩

應該要報驚射個波俾狗 一石二鳥

屌你老母
最撚無腦同不負責任既心就係你呢種
咩撚野 跳幾多次 幫幾多次 咩分D人幫佢
係咪你幫呀? 係咪你出呀
係撚到口響響咁

好心你咪撚短視啦 要幫呢D人 唔係咁幫呀
你愈比反應佢 佢愈開心呀 傻閪

好在唔係得我咁諗

不如call白車送佢入精神科抖返一排啦

之前已經係咁撚樣
大家當學習左一課啦
要學識判斷
唔可以盲目地做好心
做善事都要睇對象

最怕佢不停開分身玩殘大家

唔知曲定直
又係自己請食飯 但搵人地埋單 嗰啲

救左你一次
既然你都唔珍惜
你都決定左
咁我地唯有
Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

次次自殺post都有一大班p牌 同埋 吉acc推po

扮lihk一個都不能少

死撚左未？

正撚屌。中二病

見到盧建民個po再睇見呢條友，我唔撚識講，唉

屌我仲曾經出post質疑佢係玩膠而有啲內疚而家條茂利玩啲咁嘅野就快啲死啦

頭一次咩原因都會救
第二次你真係完全唔珍惜生命

屌 玩野膊關注佢多啲
香港人已經好攰 仲要理依d仆街

又jj chan
要跳的話不妨跳落林鄭面前
都叫有啲貢獻

真係想死嘅人應該唔會咁做
周圍同人講自己想死做乜L

屌又黎
都係個句
條友on9唔洗講
陪佢一齊on9比佢撚既一樣on9
咁都仲信 好聽d叫好心地，難聽d就蠢過隻豬

爭在多你一個㖣少個

一心尋死不如做有意義的事情

真係豬西一大堆
一下子理性分析唔到唔緊要
去到個post中間好多人都拎哂證據質疑
仲有成班上哂腦話寧願比人撚都要去救

愈係多嘴砲話自己要跳既人 多數都唔會跳

贊成，搵倒佢後叫白車捉佢入青山，有專人睇住應該好難自殺

屌佢老母Attention seeker!呢d仆街早死早着！
一而再 再而三利用人嘅同情心係度搏上位！
#賤人都是矯情

做乜。。。。

唔緊要 出呀 大家一齊出 我都想見識下呢位jj chan

既然咁想死，唔好浪費，去柒婆屋企門口吊頸，咁先叫做有點效果。第一次會救你，第二次又嚟玩嘢，狼來了

don't make stupid famous
唔理佢就得

痴撚線講埋啲咁嘅嘢 真係冇撚得救

救完一次都仲係咁 就由佢啦 光環都咪撚比佢

無聊人

收皮啦警犬
盲反警察 連登最強

一齊關心JJ Chan

死咗未

唉, 自己冷靜下啦, 無野講了

Attention seeking whore

快撚啲針啦撚樣

要跳唔使呻咁多次
收皮吧

跳撚左未呀

咪係
最賤格就係嗰啲唔信佢的人
好心唔好再令佢受刺激
收下把口啦屌你老母

佢日日扮跳樓刺激d情緒病既人
佢又唔撚收口 屌你老母

收下你班食屎口啦屌你老母

抵撚死

蛤蛤蛤！
大愛撚話咩比人玩都唔介意個啲快啲去救

果邊仲比人撚緊？

傻仔食免費pizza食得佢咁開心

劉馬車啲 friend,死極都死唔去

第一次都算
第二次就attention whore喇
我希望大家唔好陪佢癲浪費時間金錢心血係依條撚樣身上

依家成班西友唔俾人再提話唔好再刺激佢
結果條人仲係咁搶口
你話呢條友情緒低落會跳樓,信嗰個都on9

跳啦屌 玩撚同路人

起唔到佢底?有冇相住邊?吊你佢唔想死就唔想死呀,我幫佢呀

日日都話跳，跟手唔跳之如仲係咁開post講膠話
你唔悶其他人都悶啦

屌你真係戇撚鳩
Btw 理性番少少，唔好跳

彈出又彈入
真正要跳既人係唔會同你玩倒數

你跳啦 唔好阻鳩住人遊行
救完你一次又話要再跳 食屎狗

跳左上的士

好似去咗豐澤咁 幾廿部電視播同一個台

幫呢道所有人利申

冇人教唆佢跳樓 佢自己要跳

吊佢都廢事，
乜野選擇相信其他人啫，
係我自己一開始被人狂屌冷血已經唔相信你！唔關其他人事！

乜野挑撥離間啫，你咪就係挑撥分化個個囉！

唔理佢啦

條撚樣咁精神屌鳩人就知佢一定長命過其他人

有冇懶人包

下次報警算
將個波拋比差佬
浪費下佢地人力物力

會吠的狗不咬人
我無野講

最大責任係西環谷admin 戴毅龍 呢條賤人

其實有人提話JJ chan係假同質疑， 但係極速比人del 同block埋， 我有少少覺得單野呢個谷嘅admin係有份做出黎

個谷都有問題

有幾多人係因為jj chan而入gp

又話離開網絡世界
又死上黎開post做乜撚

喂, 人渣! 仲唔快L啲去死!

就係呢個attention seek whore jj chan, 自己跳極都唔死，影響埋其他真係有情緒病既人，浪費同路人資源，屌你而家仲成立埋個小組，真係無眼睇，同路人可唔可以專注返去救為香港付出左既義士而唔係去救果啲attention seeker(真情緒病患除外）

從今日開始，我們24小時候命保住每一個手足的性命

而家已經變曬質，呢場係反政府運動變左做防止自殺運動，大家可唔可以專注返五大素求啊！

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪，釋放被捕人士四、成立獨立委員會追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

又去西環組耍人？😂

第一日比佢玩左兩個鐘，就知佢攪屎棍

跳就跳啦，上次搞到個個搵左佢咁多粒鐘，呢條友好煩

發夢搵人推鳩佢落街算啦

我絕對唔希望佢死 ,但萬念俱灰嘅人唔會咁臭串同咁有閒情玩社交媒體 ,俾人感覺佢只係唔介意繼續玩班網民。

可以搞到幾百人周圍走 連立法會議員都被撚
仲要可以刺激到其他人真跳 幾好玩

仲理條on9 做乜

跳啦跳啦

要死就快撚d 好撚好玩咩？

之前嗰個seeker 咪跳咗囉

條撚樣想上位咋
屌奶星扮跳樓就有人請食飯 又撚到咁多人出黎
CLS